# Mein Portfolio

## Block 1


### Was war mein Ziel?
mehr über das Programieren im Allgemeinen zu erfahren.

### Welche Befehle haben Sie gelernt?
Printf

### Was verstehen Sie noch nicht ganz?
Ich muss mich noch genauer über Github informieren.

### Welche Ziele setzen Sie sich für das nächste Mal?
Ich möchte vorbereitet für die Prüfung sein